放長假唔去旅行有咩長時間一啲嘅活動可以做？

要清假，逼住都要放長假。

唔鍾意去旅行，好似平時周末咁消耗時間都可以，但難得連續一個禮拜得閒，有無啲一定要有幾日得閒時可以做嘅活動？

唔鍾意接觸大自然，所以唔好叫我去露營或宿營。
義工我無興趣，要做義工我寧願去旅行。
學嘢可以，但我搵咗一輪都無一啲一星期嘅嘢可以學，所以如果係建議學嘢，可唔可以具體一啲有邊度可以有一星期嘅嘢學。

要放假，但未定實具體日期，所以如果有特定日子先可以做嘅活動都可以。

係屋企打機

Gym 行山

學st. john急救 有得學一星期 9-5連續5日咁學 學完考試就有個3年急救牌